許智峯個朵不如叫許勇算啦

傳統泛民入面既勇武派

自從佢行出第一步搶過電話之後又冇心理壓力

唔明點解搶電話會咁多人笑9佢

佢本左條命同啲票出去幫手了

佢第一步其實係16年用身護住梁遊，留意返係白鴿黨唯一一個議員，其他白鴿黨人嗰陣一早走撚曬

帶緊隊走？

同幾年班人做鳩個老師講WTF 一樣

睇蘋果live

吉烈豬扒 許智勇

峯峯如果出年白鴿黨唔俾你選，你退黨啦
我相信你單飛都夠票入返議會

應該夠票

咪就係....呢隻勇武鴿真係好值得選民支持

係被困而家離開，唔係自首唔係投降

當年走得太前

真勇武派

真

真喎
老老豆豆佢個反應先係似返個人

呢啲就做實事喇

經過今次運動
開始服佢

點走？

好難想像佢嗰陣係咩感受
黨員第一時間出黎割席，同路人又笑9佢

真特首

唔好意思睇唔到直播
請問佢點走的

范國威條垃圾賤種當年高登捧得起
許智峯點會捧唔起

民主黨班人好似唔妥佢

黃德斌

許智勇,有勇又有謀

許勇...
大陸feel味濃

[核彈] 有關新彊集中營既中共內部文件流出

白鴿黨如果連許智峰都棄埋，正式成為建制派政黨

年幾前我已經吹奏佢，許智峯係時候要上位踢走班老泛民

再之前潔志街街巿清拆重建時，佢隻身出黎擋工程車開工（佢係當區區議員）

再早d係區議會已經好勇啦

嗰陣冇留意，由佢選入立法會開始留意，有冇多啲勇武事跡

青年同老一代有代溝

許智勇
支持

咁尋晚自首個幾十個...

終於唔洗做政壇孤兒仔。好開心佢終於被人記得

有邊幾個可以俾五枝w30射住。。。

點解仲要留係白鴿黨

唯一良心政棍

我竟然知你講咩

許智峯而家算唔算完美演繹咩叫靜靜地贏，贏咗都冇人知

佢係議員唔係政棍

唔會當佢地condom

許勇峯

點走? 岩岩睇直播仲影住佢無野做

冇一個手足係condom

黃big 雲話唔關佢事

唔會唔俾啦，白鴿都知就算許智峯用自己排頭參選都會贏到，梗係俾返自己個排頭佢抽多啲人工

離開呢班真係唔洗自首!?

蘋果 live: 許智峯與與數十留守人士離開理大
但係仲有十幾個會留守，雖然理大人質事件個結局難以令人接受，我都希望大家齊上齊落，一齊嚟一齊走一個都唔可以被孤獨地留低，就好似71佔
領立法會嗰時一樣

許勇武

但冇乜人理佢 dororo

香港區難d
除非0 本土入閘

He doesn’t get enough credits

RESPECT!!!

九西議員 以前poly教書
竟然幾日都冇出現過

得佢同毛EE

5:0 奶呀hing 姐不知幾出力

我想問佢點唔比人拉咁走

點走 唔係自首?

老果啲好心退休啦 步伐完全跟唔上呢個社會
剩係識靠永續社運搵食

毛EE又係，我嗰陣已經同啲Fd講佢事後應該會退出公民黨

屌 成個POST吹奏左3頁
無一個人講佢點走

當年太前 依家邊度前線 邊度有佢

真勇武

鄺神同峯峯邊個做老公好？

呢張要推

仲要好勤力
出勤率no.1
但fb冇人follow

其實佢依d 人高票當選証明d 泛民選民係幾on9

值得更多人關注

有啦星期日淩晨佢同鍾劍華係尖東，唔係傳媒無報就叫唔係度嘅

理大事件第一個行黎

連登要捧既人點會紅唔起

智勇

許智勇

林卓廷算係咁啦
721有硬食仲拍埋片
北區醫院班狗虐老又係佢爆
黃碧雲就真係乜撚都唔做

老個班仲停留緊唔好激嬲共產黨個種思想

咁有冇拉到？

英雄!

已follow

應該會比人拉
希望佢無事唔會比人告

走唔走到
有無人講下

退黨保平安啦

我淨係想知一樣野 班手足有冇比狗咬到?

咁咪要係咁踩佢屌佢?
連燈定律...

我都明你講乜

高佬都出得多

好似紅館開show 咁

大家唔好當80後冇勇者，好多勇者都忍左20年，不過冇人爆唔到。

行開啦九唔搭八！

一直以黎都係

無證騎士

不如轉做勇武派啦
成日D活動都企到咁前
2nd 被捕師

黃碧雲好似有響尖東幫班靜坐家長，同埋夏牧師出黎一定有響到，佢把死人聲好煩好易認

呢度得吹奏 唔會講到你聽有冇走到

行得太前
不過好彩都係前左少少姐

佢行出去唔等於自首，琴日張達明講左，頭先佢都係到，只要你唔亂講野唔亂簽野未必告得入

即係許生帶埋最後嗰幾十個出哂黎?

人哋放工爆粗都屌
家陣popo執勤大大聲屌柒人同我講冇後果

啲狗on99

有冇片

唔明點解仲大把人屌佢 明明已經做左好多野

Ay 1/10都冇

光稜坦克

永遠第一個出最後一個走 冇鏡頭冇關注 黑警又唔識佢 超區都贏硬

好似仲有10幾個未走，應該唔肯走驚一出就比人告

但自左首仲邊有得打

退黨選 會俾人話係 鬼 界票 收左錢 25仔

咁即係有冇被拘捕呀 洗唔洗返狗屋呀 有冇人答到我?

仲要係一個人食5枝

低調d...
支持做到野既議員

許勇有陣柒味

屌，我想知
跟得唔夠貼

會拉啦，會返狗屋不過好似有律師陪去狗屋

仲未著火，勁

都未走。。。。

點帶

阿勇 加油

佢ig少過500個人follow

想知佢做既野同尋日既日有咩唔同...真心求問

雖然唔想分化 但佢今次真係行得好前 每次都有佢嘅身影 多謝佢係埋大陪住手足

有名你叫：許智瘋

佢好似封鎖前一兩個鐘先黎
好黑仔
所以入到去
但出唔番黎

（投降）同（離開校園）？

佢係咪港島區議員？

逢紅必反

過時了

咁燒山咪

其實峯仔真係好正
但班恐怖份子成日對佢作出語言暴力

佢依家帶隊出來意思係告依班人等如告埋許智峯暴動
有證據就告鳩佢地 唔係自首
不過佢會去埋坐睇住果班人

緊係啦 做壞規矩

許至勇

仲未有人講咩事 同 點走
冇黑警拉咩？

話走就走？

唔講唔知佢有開ig

呢啲先係靜靜地贏

但啲狗俾佢地就咁走？

許勇武議員 以前睇錯佢

經典圖

咁有料 更係搶晒focus la

睇下警察點做 會唔會拉埋許智鋒

一個做先頭部隊帶人走
尋晚係預約拘捕

屌 我明

黑警要面子拉就一定拉硬

被捕師

仲問會唔會拉啲人係咪on9

On9，依加風平浪靜，行入去出翻嚟就告暴動，搵個呀婆都知告唔入啦

佢同區下年都好似唔選立會

Load咗好耐先get到

依班係比人拉 果班係自首
依班係比法院決定告唔告得入
自首果班係認左罪

點解走到 啲狗唔會捉佢哋咩？

明明做得好撚勇

琴晚有啲手足比老鼠帶出去
佢地可能比狗哄兩下就認罪
許智峯帶隊至少班人唔會亂認罪

做實事既男人

要道歉有出現嘅原來

人地有芸芸
我地都有雲雲

我行出黎你無啦啦拉鳩我 同 自首 係2回事
佢而家講明係堂堂正正行出黎,你要拉我係你既事,我無犯法

佢仲要有兩個好細嘅小朋友 都肯行到咁前

佢咁做隨時要入去坐
之後都冇得出返嚟選
算係政界清泉

咁好可惜

同主席有咩分別

屌你話唔係就唔係？
而家出黎點都係死

根本成件事都on9到爆
無啦啦封鎖成間學校
入面既人全部告哂

其實要叫佢選啦
佢無左議員個金身,d狗咁撚小器實會煩撚住佢

超

佢出去係講明唔係自首唔係認罪
老鼠琴日只係想帶人走 唔理班細路比狗哄認罪

被選中既細路
通常咁樣照完之後就有得進化

政壇毒撚

加油許勇！

話說四方西去撚左邊 好似未見過佢出聲

個女8歲
仔5歲
如果佢要入去坐 佢一家都唔知點算

許智峯下年一定要選，實夠票入返㗎
做實事既議員已經得返好少

差好遠
你講左自首一上法庭就好難打
你行出黎只要唔認自首 上到法庭控方要搵證據先入到你暴動

仲未做政協咩

有冇人解釋下

希望唔好比人告
佢乜都無做 就係set封鎖線前無耐入左去

都要證據

依家佢咪同你講告鳩我囉
其實係好難告得入

本身人地屋企做生意
唔係好等錢開果種黎...

佢夜晚先入去
要告都唔會告得入啦

許勇

未有確實消息
依家老泛民仲唔交棒下年肯定輸到

守護孩子

會唔會燒著

係 要有片/人證證明到你有參與暴動
你blackbloc曬又唔自首係好難告得入

毒撚黃德斌

但佢係係封鎖線set之前入左去
而唔係警察approve

黑狗同林鄭講明全部都會告暴動
但你唔自首仲有得打官司

D人唔行出去被捕係驚冇命

三五成群

大家like爆許智峯fb以表謝意

今晚9點前要見10萬like 佢真係出左好多力！

老實講佢留民主派太屈就佢

許智勇發緊光完全唔怕黑警

都咁勇 更加要尊敬

帶左幾十義士出黎自首

依家睇直播暫時冇事發生
但係唔知出到出班狗會唔會發癲

利申朋友仲係入面

樓主又話手足唔洗投降唔洗自首

受我一拜

許勝不許敗

帶出黎自首咋 吹咩契呀

班泛老又會自把自為沖出嚟鎅票

不過

兩年後仲有公能組別=今次輸咗
所以下屆暫時係偽命題

好擔心POLY出黎嘅市民有冇換埋鞋, 衫褲我相信就有, 但鞋污糟左都一定要換

守護孩子個班

1552 #香港理工大學 #許智峯

許智峯稱十多分鐘後會和數十人一同離開理大。

許指有同學留校已第8至9日，最少也有2至3日，筋疲力竭，體力透支，也將會斷水斷糧，故無奈下選擇離開。許形容這是他所接觸的人當中的主流意見。

他們強調不是自首，不是投降，他們是正當進入理大的人。

他們認為警方濫捕也不人道，因為警察一開始就宣佈所有人是暴徒，全以暴動罪拘捕，絕不合理、是政治上的威嚇和震懾。

另外也有學生堅持訴求沒錯，自己沒做違法行為，警方進來執法是警方不對，故不會配合警方進出校園，也有人未決定去向。

許智峯自己是周日進來，即封鎖校園前進來，相信自己稍後出去校園會和其他人一起被捕。

#hk01

@realtimenewsbroadcasts

一直存在感接近零，但明明612開始第一位出現幫手既係佢

只要你唔亂講野話係自首同投降，黑警唔可以話你係就係，有無罪係法庭審唔係黑警話你暴動就暴動

許智峯係中西區之光

其實我覺得要剷埋個頭髮先出黎添

唔係自首。。。係行出黎

都未sure係自首

條肥仔健開記者會 5：0 個推就衝出黎攝鏡
到最後上庭得許勇一個陪佢

其實佢都係真心覺得正苦咁樣唔啱，都係一件好事。

佢同鄺仔係白鴿黨清泉

許智峯

呢個好

推

入黎無耐就封鎖左出唔番去，好黑仔。。。

後生呢兩個上曬神檯，得返5:0仲係on99咁

低調先係佢生存之道

唔需係聚光燈下出現

推

係

大家like爆許智峯fb以表謝意

其實佢比就地捉果間仲難入畀罪
Gear dom晒 衫褲換晒 剪埋個頭 你點prove

行出黎

應該係
個手足喊到..。

快d follow

中環區

琴日凌晨5點佢仲係poly幫一班學生 真議員

高燈先係 連登唔係

以後叫佢

許智勇

冇剪頭髮呀

佢唔適合民主黨

真係練返嚟

自左首啦

我敢肯定佢咁做更多人投比佢。。。

幫推

警察話你係自首唔等於法庭上係認罪。自己千企唔好話自己係自首，唔好亂講野，唔好簽認罪書。應該有得打。

原來係出嚟自首

果4個

吹奏到以為好勁 原來係自首

知恥近乎勇
越笑越勇

許智峯:
我地唔係黎自首
係離開既

只要唔認罪，唔亂咁講嘢，就對自己最有利

出黎自首阿 出賣手足阿

佢週日區議會都有份選。希望同區投票支持佢做實事

唔係自首，係行出黎

屌

大家低調支持
等佢幾績靜靜咁贏

黑警:超過18歲全部將會拘捕

做議員、做香港人嘅代表，咁先至似樣㗎！

佢親口講左全部都係離開
應該想上庭有得打

唔係做神,但佢值得做票王,接近無停過,好多時無傳媒影到都見到佢現身

出黎果班係咪跟許智勇星期日一齊入去架
係咪fb見到智勇會去poly
想追隨佢
點知唔覺意就被圍困一路走唔到呀
明就明啦

呢一個困局始終都要打破

勇武鴿

巴打10後？

廢話唔多講，一日得兩個quota出post

講明唔係自首
法庭好睇呢啲野 你話過自首就死硬
佢傍住啲人出黎講明唔係自首唔係認罪
對義士第時打官司好有幫助

其實依家出黎果D係自首定出黎被捕?

睇佢個樣毒毒地 , 原來最夠 pop 就係佢

個勢似朱凱廸靜靜雞咁做咗票王

當年佢初入政壇去屯門鄉郊挑鄉下佬機，玩下手就十幾年，佢份人有陣傻勁味

鳩夠未

問佢夠18歲未係咩意思？

5年前如果有人問我信唔信白鴿會有呢啲黨員
我一定屌到佢飛起

2020立會有冇得投佢呢

叫佢同鄺仔自己出黎立個黨啦，咪比飯民班老嘢控制住

恐怖份子仲要係到凶人係咪自首
許智峯: 唔係自首係離開

人地講到明唔係自首 係行出黎 黑警要拉係第二件事 咪亂講

都話唔係自首，同入面仲有人被困未出黎

勇武民主派

連班狗都當佢係勇武派咁看待
好早期已經俾班green object開口屌

因為朱凱廸真係好撚勤力
見過佢得3-4個人聽佢講鄉村嘢佢都會照講

有一個抄完id走左?

狗大大聲話全部夠秤, 記者都細聲講話全18歲... 意味著全部拉得???

一個左膠
一個勇武
仲要諗

拉唔等於自首

其他白鴿黨員死鳩曬

拉就一定拉

琴日手足一定好多比人凶到話自首
被捕果陣講過"自首""比次機會"呢啲上到庭係死硬
啲官會自動當你認左罪

Agger

拉唔代表一定告得入呀ching

黑警拉你同你係自首係兩回事，佢拉唔等於夠料告，有料告唔等於入到罪

你岩! 佢地被困左咁耐... 班狗先出黎救人 屌

岩岩走左果個係未夠18歲?

行得太前

達明會跟住
會教佢地點講野
好過之後突然上門拉鳩你,自己亂講野

皇朝

黎緊果48個鐘好難捱
D私刑

變咗做飛鷹啦

上咗位做立法會議員仲點會俾班黨老嘢控制住
佢兩個親民，做事表現大家有眼見

佢入去無耐就封鎖左

鄧小樺出黎未?

未FC就唔好屌咗先

我當然知原本好多人以為有許智峰可以即時離開丫麻
btw 撐住呀手足, 之後同佢legally 慢慢砌

其實區諾軒都係白鴿出身
佢仲毒撚

話左從來無自首係被困而家安全離開，不過黑警點都拉左先，有無罪唔係黑警講係法庭審

許智峯

另外，一番肺腑連同深度分析，大家都可以睇下

之前仲笑9佢搶人電話原來係真勇武

我諗有許一齊入去應該會好D,同埋有張達明係到應該搵齊律師陪去狗屋

擺明係啦，上次搶電話已經即割

總之一定要話係離開

好高尚的人格同守護孩子果班人一樣，真真正正為了學生而入來，安撫學生，再大方地行出來！好想投爆佢票

佢咪律師

他真係全程參與

自從搶電話已經對佢另眼相看

咁樣被拉其實好過之後爆上門拉你
而家起碼有人睇住

佢哋唔係犯法人士，就算行出嚟比狗拉左唔代表佢哋係自首，而且有許智峯提醒住佢哋係離開更加確保唔會講錯嘢
同時依家理工入面仲有十幾個留守嘅手足

咁都好D
出面成日都屈人自首
明明被困係受害者

唔係特別想造神
不過佢好值得大家俾多d掌聲佢
因為一路以黎佢做區議員同立法會都好盡責
喺呢場運動入面
佢成日好似個毒撚咁冇人理佢都鄧佢唔抵

唔係自首
唔係投降
而係被濫捕

有冇get錯?

張達明應該唔會跟因為可能會再入去幫其他人

correct

只要你唔亂講野唔亂簽野仲有得打

其實有無講明佢地係最後既一批人
入面再無人???

被困然後黑警濫捕

岩岩聽APPLE LIVE 好似話仲有十幾人

應該無 總之唔係自首

許講左入面仲有手足留守

最多叫協助調查，你要告人咪搵證據囉，乜撚野surrender

班狗應該入紅館做打燈
咁得閒無嘢做，又呃ot

所以話唔跟大隊呢

擺明留得越耐越有數

其實大家俾班狗既暴動嚇撚到，唉屌我都咁話，當一千人全部都係便服裝冇gear既普通市民，係大學行出黎，香港仲有少少司法可言，入面咩證明到著便裝既人有擲過汽油彈

DOG講左兩次"我地係唔會使用武力"
做show咩

上警車了

身有屎

坦白講, 係入面個種心情可能仲慘過係監獄, 因為你連下一秒係生係死都唔知... 真正渡日如年
仲有好多手足真係傷得好重又無醫療設備, 你話點頂
我地何必係度打嘴炮呢...

達明好似留咗通宵??

Dororo

果班入左但跟許智峯告唔入時 你就可以指撚住佢個柒頭來笑

諗返尋日著住裝出黎果D就嬲!!

許智勇無拉無事

有人睇住 班狗想郁手都會而家做啦

唔好意思 借個位宣傳輸出革命

（輸出革命—大粉紅計劃）想救返場運動、想運動繼續到落去嘅入黎

張達明應該有教佢地要點講
但無人帶住,唔知有無比人兇到講錯野

我講立法會

依家仲係到

唔好咁啦
佢哋喺入面可能好驚

都好 起碼可以睇住入面d手足

啲狗不斷引你自首 一定係最差選擇
逃走/死守好難 但係最好選擇
就算你逃走失敗被捕 啲狗都未必有證據證明到你有參與暴動

許智峰有冇被拘捕？鏡頭唔見佢

係大學內有咩實質證據？

著裝出堅on9...跟老鼠曾已經好on9

琴晚都有張達明係到幫手所以道理應該一樣

著裝真係on9

無辦法 最有利既路一定係最難捱
啲狗引手足自首引足幾日 因為係下場最慘

佢真係堅型..

我都唔明，可唔可以講白啲

又比人拉...
希望唔會比人告
比人告暴動真係大獲

[幫推+廣傳] 許智峯要目擊證人 私人刑事檢控警暴

幫手推

港島區呀
做得中西區區議員唔會走去立法會第二區挑機啦
區議會佢果區好似係老蘭果區

專業戰術：
前海軍陸戰隊教困境中走佬＋前CIA教扮野走佬

屌, 投左幾次咖哩, 一次都唔見佢去現場幫手調停
利申, 新東選民

佢唔出聲好撚過啦
7月1 喺國際社會篤灰話爆立會班人係鬼

跟許智鋒走應該係最好

呢條友就算啦，真政棍，同鄭家富反面簡直經典

即係你覺得而家行出去好過留係入面？

前者至少有做嘢嘅，一個和理非一個勇武啦
上一輩販民就真係阻膠你睇白頭佬

上屆已經起本土飛腳啦條賤種
叫佢收皮啦垃圾政治廢人偽本土

而家去左做網台

搵到方法走果班一定最好
但風險極高

真？

big 雲 當年教通識, 香港政治, 教書幾好, 點知做議員咁on 9

你覺得條件會唔同?

想鬥氣定咩，只係見到普通市民係大學行翻出黎

許無比人拉

一定有，依加係普通市民行出黎

許智峯想陪小朋友但POPO話唔拉佢
POPO幾時咁俾面許智峯ga

無睇直播
即係佢帶幾十人出黎
無狗拉呢班人?

許志峰呢個pt好掂

對比返第一日衝出去被拉個班
走個陣又掉魔法又衝突
要思考下 再有下次要點做

POPO好撚醒

無拉佢同助理

屌 佢話自己預撚咗被捕
呢家再返入去
真漢子

唔比佢同助理比人拉

好大個黑眼圈

又入番去？

入poly訓左兩晚

問警員有冇會唔會拘捕佢

但警方放左佢

證明警方係政治拘捕

濫捕

點同
衝校個時係突發+真係打緊
點都要還擊

之後又有幾個就咁行左出黎?

「天下武功，無招不破，唯快不破。」
除非指明，否則以後行動原則：快閃！快閃！快閃！

又唔使標籤嘅
老屎忽思想

全部拉，就係唔拉許智峰

尤其經過今次運動，所有年齡層都應該要connect曬

POPO好仆街，班小朋友被逼害了

峰: 大家都係poly留守咗2冕，我本身都plan咗同大家一齊被捕坐狗車，但而家佢地唔拉我，我有合理懷疑係政治篩選嘅拘捕，證明佢地根本咩深入嘅調查都未做，係濫捕！

屌，警察會唔會係唔拉佢，但要佢幫手 做曾主席d野

ON9就真
許智峯講明佢地咁做=濫捕
無啦啦俾啲佢唔想要嘅特權佢

真心一問呀
你覺得出黎好過留？

其實地下係正佢隔離仲有一支 係6支

有時太情緒主導
唔夠理智思考點樣對自己對大家係最有利

唔拉佢係好事黎喎，佢仔女需要佢

好撚勁呢招
公子獻頭

許好似係前晚完咗衝突先入poly

助理cry哂

唔關事 拉=/=告得入=/=定罪

有許智峯跟住 可以提班手足唔好亂講野
淨係唔拉許智峯擺明想砌死手足

助理喊

拿我就叫做神仙B…

但未拉封鎖線架喎個陣

係許勇問狗會唔會拉
狗答唔拉姐係話根本係濫捕

好明顯就係想玩9佢
等我地覺得佢係幫手勸降

班狗on9晒 講真老撚都拉咗返去先
唔拉佢上庭點兜呀 大家都係入面出嚟

咩住個charge都好煩啦

淨係訓兩晚已經無其他人做到

唔拉許智峯，係咪就係代表行私刑唔想比佢睇？

高招黎 好大機會告唔到暴動

明顯佢冇咁自私只諗自己啦

咁撚明顯既trap班狗都中
都唔知邊個玩邊個
班狗而家捉晒蟲
好撚醒許勇

仆街..我明

係，許智峯本來想係警署照顧佢地，而家冇人睇住，入到警署應該會屈打成招，黑警死全家

唔係覺得
係事實唔同

好擔心班細路

男神

直播有 屈佢唔到
而家又入番poly

無，狗放佢走
但佢決定入返理大

9成係，仆街popo點會咁好死，一定有預謀

打就唔會既 但言語上一定罵到你狗咁 開大冷氣 唔比訓 精神上打擊你

頭先許智峯帶頭講明離開唔係自首就係唔想中黑狗計
而家手足頂唔住就好大獲

班狗以為全香港最高智商係佢地呀嘛

我都唔明
佢呢d先係有行動

但佢兩個仔女得幾歲大，真係需要佢

入到警署可能得兩條路，一係認罪，一係被自殺

佢入錯黨

係咪同張達明入去？

入返poly真係屈撚晒機

咁早走個班就好笨喇
情況唔同左

果時仲要比四方西割蓆，真係記一世

許智勇=豬扒

許智峯中環區議員
兒登唔知有無10個人可以投佢

係咪都會告暴動
只係佢陪住手足會教佢地唔好認罪 所以班狗唔拉佢住
佢入番去幫其他手足係最好

我反而想知 佢前晚係點入去

尻估：唔拉許智峯係因為狗知佢係邊個 亦都唔覺得佢會走路 等下年選舉再預約拘捕

真係好嘢
又入返理大

唔知留守最後嘅同學見返許智峯返嚟有咩反應...

許智勇七進七出

佢依家帶人出嚟，班狗唔拉佢真係已證明濫捕；拉佢，佢又可以入去睇住班仔（雖然未必帶去同一狗局）。

許生

許智峯佢強調離開, 而唔係自首

雖然各同學跟警車離開, 希望佢地冇事
都多謝許議員兩三晚努力

抗爭以嚟睇新聞聽到佢喺現場出現/幫手調停次數係最多最密

警方講明左唔會拉佢啦

班小朋友出哂樣
走之前應該又有影定相搵定人
有事出番嚟入硬popo狗暴
希望popo仲有一定智力

果時未封鎖哂所有出入口

唔好睇少連登，都好多有錢仔係度

問題現場無律師跟住上警車

上到警局有冇律師

律師到前發生乜事最危險

佢係理大訓左兩日....

呢幾個月我地真係欠左佢

重點 咁有noise個堆一定唔會被自殺

佢出左去你又屌佢唔理入面手足嫁啦

班狗好憎佢 因為佢成日拎個咪係到問班狗野

警察一樣拉咗

我識個中四，完全聯絡唔到，唔知佢走左定行左出去定留守。

佢帶得人出黎一定做哂野
幫D手足搵哂家人搵律師啦

張達明應該有跟緊

只係而家唔拉 事後一定會拉

話盡量搵手足 特別係18歲以下嘅小朋友

第個po都有巴打講左 唔夠霸氣 下下俾曱甴串 even係低級曱甴都成日串佢

絕對係
仲有唔同人
心理質素都唔同
尋日老鼠成入去玩心計
大把人跟住投降
內部擊破
跟住破窗效應越嚟越多人走
咁樣有辣有唔辣
留番啲正能量喺入面
圍爐都堅住都住
當有負能量係入面
更加難受

呢一班，律師個堆一定mark哂名，仲要咁高調咁出黎，希望會安全D

依班全部留晒名 點自殺
入完差館幾日後就死撚左？
係比人打到仆街姐

反將

真英雄，其他泛民班仆街就唔知死左去邊

佢唔入返去，直接走人你又會屌佢唔理入面手足走左去

議員身份唔拉係無問題
如果唔係d立會議員出現係暴動現場調停已經拉哂啦

係最危難關頭照顧好手足
多謝你

有險可守/5:0求其一個同佢合體就完美

槍電話單嘢係7咗d嘅

我~~愈唱化勇找到方向~~~

唔信老鼠曾 但會想信下張達明

愈

今日已爆post quota——

想區選前攪任何活動前睇睇！！

1）d狗圍polyu係要將軍抽車，一石二鳥
有人polyu週圍開花，可集中火力，可打可拉。到時話市況大亂，取消區選，you諗you啦

2）poly嘅手足應該走左一堆，有堆被投降，入面越嚟越少人，如果入面人數越少，d狗越唔值擺資源死守。大規模攻佔，佢地無可能唔react，到時只會係送頭。d狗而家守株待兔咋...

3）要救手足，反而要分散d狗嘅注意力，零星嘅快閃係目前其中一個方案，be water包無死

4）區選點解重要？留意下面條link

幫手推到多d人睇到—-停一停，諗一諗，而家除左救polyu手足，和理非同其他人可以做咩。

廢話唔多講，一日得兩個quota出post

新牌上路，如不完美，請見諒。

佢算係冇法治既制度下做盡哂做到既野

CS真係行返入去

佢同礦仔

咁又唔好咁講，班泛民星期日淩晨有同個主教搵路入去

做實事咪得
對比班狗發癲已經高兩班

有險可守係把口勁姐

頂，我明

salute LA，真勇武手足

山頂選區就話姐soho區都好多唐樓

上次搞個EO搞到個個笑佢

講得出有險可守一係鬼一係蠢嫁姐

岩啊，鬼叫個EO 禁仆街

改做許智勇囉

今晚8點！大球場要人！

尋晚到依家冇走定有安排

淨係㝷晚見到出過黎後冇乜消息

佢口才的確係唔好，無準備過嘅有時會講到1999

真係想問佢收唔收契仔
佢仔女好幸福 有個咁無私既爸爸

冇得咁計既
為香港, 出得黎既都係手足
有好彩有不幸
希望早日平反清算
唔好再有手足傷亡同被捕啦

泛民勇武

山頂就算啦

未夠48掛 但估個堆全部mark左名 唔會被自殺掛

警察應該唔會比佢入番去??

推 影曬相 有曬名 有咩事就證明係班狗做

咁到底上左狗車班細路點樣啊 佢地無人理可以點 有無得可以知佢地去向？

希望班手足唔會俾人告得入
琴晚都好多手足被捕

笑佢嘅人唔該自己上網search下佢搶電話背後嘅原因先
諗起之前有個on9警蓄笑9佢「搶電話個個啊嘛」

到唔關佢地事
佢向番後行啫
向前俾你搵 又唔俾人過條線

鄧小樺點?

許智勇啦不如

當年仲要比白鴿黨割蓆

根本冇問題

連登被人滲透帶風向就真

講真，就算拉左，個個矇晒面，都好難搵夠證據，反而昨晚拉左果d個袋又有火魔就GG

左膠
天滅吧

目前最緊要係要有律師陪住 唔好比黑警打

佢入得去，都係手足，隨時比人告暴動架...

華麗登場

他聲望大增, 民主黨內部就算不太妥佢, 之後佢連任都穩。

他真是好勇,而且是黑警最討厭議員, 連莊定賢都屌過他

反而理大講師黃碧雲堅垃圾

佢真係理大講師

成單野未浦過頭

覺得佢講嘢唔係叻
但佢咁落力真係好佩服佢

理大班教授，校董，校友都係垃圾，中大一吹雞就成班人幫拖

推呀 做得好呀

劉慧x條臭x最快手

其實點解佢仲會喺白鴿黨

去第2個黨要有人讓位比佢選
同埋邊個黨岩佢
公民袋，新同盟，熱血公民，社記，人力，民協，街工都唔岩

係老嘅騎劫

校長一直冇出聲poly真係留唔過
一切都太遲

佢先係真香港人代表 毒毒地 雖勢孤力弱
決不默不作聲

比白鴿割埋蓆

呢條仆街正垃圾，中大段崇智真係世界級校長，不過傳緊佢會比人炒

呀勇

黃BIG暈係咪仲消費緊鉛水

以前華叔，而家四方西
唉…

又串鳩我地峯峯

但個班學生上左警車 即係點

中環返工同發夢都會見到佢

落暴動 保釋 有料就提堂

三罷見佢食池記~

唔會咁易炒既，不過你預完左約可能會換人

香港人代表 人善被狗欺

連守護孩子都拉埋..
不過知名度高既人應該唔會有事，因為d行蹤比人影哂，有無份暴動一睇就知

推 支持佢

如果係咁 呢D票係佢應得嘅

尋晚個校長去到poly仲話淨係 係樓下樓梯口等就完
再行上去就灑手令頭
之後傾偈仲笑哂口

魚革果次都係靠CCTV同八達通TRACE返
今次BLACK BLOC考起D官

之前搶電話7左

呢期將功補過

唔好意思借少少位
封template寫得好好
又已經搵哂咁多間NGO既email
餵到埋口咁濟
幫幫手唔該

要求各大組織正視香港人權問題

呢件事我屋企兩老都話鄧佢唔抵，佢哋當時都已經係淺藍

佢真係理大之恥

話時話
鄭松泰都算係教育界, 而且較貼近年輕人

佢呢幾個星期去咗邊?

三五成群 蕃薯個細佬

佢真係幫到盡

許戰不許敗

佢不嬲比四方西果一派排斥
自然同傳統民主黨有分別

個時佢地唔識black bloc真係唔抵。。。

泛民得佢，鄺神，林卓庭，譚文豪落場係常態

的確係，選舉本來就係咁
我投佢唔係因為啲咩，係因為佢既作為同可作為代表到我

由頭帶到尾

呢啲先係似樣既政客

可以串鳩返佢地
真係黎帶手足走

推

槍仇必報

612 721 811 831 929 101 112 113 1111新屋嶺 還眼 還命 被自殺 實彈 周同學 強姦 輪姦 因姦成孕

泛民得佢同鄺仔

真
白鴿黨全部都垃圾
得佢一個正常人

許智峯
譚文豪

其他898

佢會話自己一直做緊嘢，不過唔似其他議員咁做騷，成日企喺前面

不過老實講句，我見熱狗都有車隊同被捕支援嘅

個樣好殘

加油，

佢真係有d慘 計上前線唔會比鄺神少
有時仲勇武過其他議員 但永遠冇咩回響

Respect

訓咗冇睇，鄺囝係咪已經潛咗水？

g持

本身都殘，仲要兩晚無訓過，
佢唔可以比人拉，香港人需要佢

想喊
依家黑警失晒控佢真係玩命

似乎d警察真係當佢無道如果係第2個名氣大d既議員可能拉左

加埋區諾軒啦佢大聲公襲曱甴
呢個先真毒撚

聽到佢講d學生，佢助理喊哂

佢唔拉得，一拉咪立法會議員被告暴動
又上國際新聞頭版

佢同區諾軒都係出得多但低調到0存在感
拉就應該唔會掛? 鄺神so far都冇事

好撚型

因為果陣港豬多到痴線
(而家少咗但其實仲係太多)

佢仲要EQ高，面對班仆街永遠都好冷靜，好聲好氣

呢個POST我幫你推爆佢

所以佢真係唔好比人拉
佢仔女好細個好需要佢

同埋佢真係好爸爸 睇佢個訪問講點樣教仔女

叫許褚

鄺仔2.0

係喎加埋區諾軒 佢初期都做咗好多好多嘢 區選帶好撚多素人出黎(當時未知會比人dq 未知會搞到咁差)
3個都毒毒地，但係係做實事

覺得佢好英好靚仔

PO PO 竟然唔拉佢

快去like佢Fb
佢fb好少人

區羅柴

峰鴿係個黨好無勢力，之前差d話換莊榮輝條屢敗屢戰選垃圾會

太多人要告，明知告唔入佢(佢係理工舉動一眼睇到哂)

靜靜地贏

我成年前已經like左

支持

懷疑係白警，用手足呢個字

我都佩服佢
可惜成日俾人遺忘
大家要多d提下佢個名

我都明 sosad]

人在做 天在看

我一定優先投
佢同鄺俊宇

Ar峯

區做區議員嗰陣已經好搏

守護孩子有無人知佢哋點？？？

有名你叫四方閪

比人拉左，希望唔charge佢地，雖然charge都告唔入

許智峯算唔算係許紹雄嗰一派?

啱啱聽李惠玲phone-in佢返返入去陪留守手足

立法會議員比人望撚住晒既情況下比人拉暴動
打到做左案例仲撚麻煩 邊會拉 拉都唔會告

毒撚多數都心地善良

留係理大嘅人，求下你地唔好講自己幾時入去

嗰陣好多港豬左膠 不過而家D人都應該會笑9佢 笑佢做咩剩係搶電話 唔召喚神獸

點解仲可以入番去
唔係應該有封鎖線咩

係 佢行蹤做左d乜完全比人影哂，根本都無得告

求名

huichifung

吉列豬扒許智勇

啱啱睇得437

我覺得想出就出 無所謂
只要唔係咩自首/投降 結果係一樣
都係要黑狗搵證據（搵到晨早入去拉人啦）
如果popo入黎拘捕 千祈唔好打狗唔好火魔

唔識做show ，不過buy 真係幫到幾多得幾多

甴近平

希望佢可以繼續帶更多人「離開」

612之前香港99%人係中立，淺藍，淺黃,和理非
搶電腦係過左底線

去到今日 差佬黑社會殺一堆人都無底線
所以先推到大家都無底線

多謝

謝謝許議員

垃圾黃碧雲又廢又蠢 比峯峯上位好過

尹兆堅都出過下
記得佢713上水食棍

以前港島區。但佢有可能出超區嘛，未肯定。

走得太前

只許勇，不許敗

推到佢有藍剔剔

因為民主黨個朵無人鍾意

卿姐好憎佢